教大定中大好

想做中學數學老師
咁應該讀教大中學數學教育榮譽學士定中大教育學士（數學及數學教育）

點解教大會好過中大
如果想做中學

中大> 教大

中大

利申:中大人

btw 今年中大收27 分
教大收幾多分?
你有27分會唔會入教大

暴大嗰個幾難入

我係asso

Asso就教大啦

dse maths 咩 grade ?

5*

數學嘅話就揀中大

我覺得asso入中大數教好似有啲難
除非你好高gpa

要爆4

咁大劑定係報hku engine 好
因為中大都唔收asso yr1

edu啦
FG 輕鬆3萬

你有OFFER 再問啦

最好係三大數學+PGDE
之後係中大數學教育
之後係其他

但揾工層面冇話揾唔到，而家問題係見工的人越來越少，以前三大數+PGDE+AL幾條A都係教初中合約，而家city u +數學有隻5 + PGDE都揾到工。你入左行就睇實力，冇人理你邊度出黎。

利申﹕現職科主任

要報non jupas